［721］讓鬼打鬼，唔好被挑撥

今日要沉著氣，咪被激親，咪被挑機。當啲鬼無到，幫手拉開兄弟姊妹，唔好同鬼玩。等啲鬼自己打自己。